點解學生獨立聯盟件件都牛高馬大好似廿幾三十歲?

入面成班阿叔廢青邊個似學生

廢中獨立聯盟

我講咗我廿八喇

但上面係鄭俠嘅集會, 學獨聯成員

又入黎比負評唔回應
又去站務台?

真正嘅學生去左旅行Yo女上莊

想知關sir幾大
介唔介意透露下

讀緊master?

樓主熱狗

訂唔訂熱血prime?

成班廢中都就快30
仲自稱學生知唔知醜

Who is 鄭俠？

五毛dewi

肥撚到

無業獨立聯盟

咁夜

快

有未呀，中場休息就完啦